【突發】領展CCTV有一個重大疑點！

C31
01:02:12 - 01:02:17
一個疑似黑衫黑褲黑背囊嘅男子上3樓左轉

到01:02:28為止，個Cam都影到斜路口，唔見呢個人折返或轉另一邊

01:02:47有一個人由2樓落斜，但佢背向2樓、行路中間，唔似由3樓轉彎落嚟

咁佢去咗邊呢？睇3樓CCTV
C35
呢個人上到3樓時係01:02:17，當時Cam唔係影住斜路口，而係轉咗去lift口

支Cam轉到最盡，都仲見到lift口，所以肯定佢冇搭lift走

轉返去斜路口嗰邊，完全唔見佢

而且根據C34
01:02:58消防已出lift到3樓，唔見呢個人

可能性得3個
1) 呢個人喺01:02:28-01:02:42呢短短14秒突然轉咗右或折返，剛好冇任何cam影到
2) C31由2樓落斜嗰個人真係佢
3) 佢墮下

應該冇其他可能？

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

細心樓主
推一推

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

推

其實有冇可能根本冇墮樓呢回事，而係其他成因做成？

1

其實走得上停車場，可能除左裝，避鏡頭

睇now新聞，有個黑衫男仔由3樓跑落2樓通知消防周同學出左事， 個位手捉會唔會目擊成件事？

推一推

唔該哂樓主整合

感謝細心樓主認真為周同學搵返個公道

我都諗緊會唔會一開始墮樓就係大話